係時候將孽瘤塑造成港獨之母

睇黎都係佢做架喇，本土派應該幫佢大搞個人崇拜

支持國母葉劉淑儀

毒瘤一期

葉劉是香港國的母親，是香港人民的紅太陽

黎啦 幫我起機

香港之母最愛幫年青人起機